Apple Music又做乜撚？

早幾日冇咗一首歌都算
我翻屋企用youtube慢慢聽
但今次直程冇曬依幾個月岀嘅歌
再搞唔掂真係轉個第二個
有冇各路人兄好推薦？

Spotify

ching要邊首歌？

Oh my girl 新嗰首

係唔係落咗架？
我見佢白咗

一首我都算啦
但Gfriend依幾個月嘅都落埋
啫係想迫死我啫

remember me joox有得聽仲要係HiFi級

感謝

首歌幾好聽
非韓迷

有少少少女時代feel

屌奶星以為我問題
Rebot左好撚多次

「南山南」同「一步成詩」都冇咗...
唔止Apple Music連Spotify都冇咗

嘩 你咁講一講先去search下
連sunny summer成隻碟都無埋既喂
好彩不嬲都down落黎聽 仲聽到姐

巴打我聽既歌同你一樣

死大陸閪收檔啦..
我要追求高清音質嘅用Tidal 唔好?
不過配搭Apple TV / iMac 一齊用點樣都係apple music 最方便, 仲有好多apple 自家節目睇, 又到獨家LIVE + interview , 影音成分好豐富

樓主就係Apple Music搵唔到首歌

啲歌灰鳩哂？

屌
啱啱搵返之前由apple music down落黎既Gfriend歌
個歌名變左透明 聽唔到

仲未解決咁轉會了
聽開jpop kpop應該轉咩好

望落kkbox齊啲亞洲主流音樂，另外有歌詞
不過詳細要試過先知
利申用開Spotify

全部Gfriend歌無晒
連Gfriend都搵唔到
做乜撚野

same here 好多韓文歌都冇左

Qq 音樂好用